有冇人知道可唔可以換返？

唔知道喺邊度走出嚟

可以

可以去邊度換？

可能乞兒都唔會執

拎去分行就得
會問你原因

去匯豐換

浸完石油嚟？

我擺咗個桔喺個袋入邊然之後發霉